完全唔明啲人點解要學肥絲

成日聽到同係ig睇到啲人係度講：笑左 笑埋右 或者 人地話買左咩 就問人有無買埋右
唔明點解肥絲咁煩 咁多人話 啲人都仲要學 之餘 根本呢啲左右左右本身就無笑點完全唔好笑 但啲人就笑到傻 cap晒圖 po晒相覺得自己勁風趣
究竟係咩心態？定係我無幽默感唔識欣賞啲笑左笑埋右

上兒登 莫認真

小朋友先學

毒撚冇情趣 下下咁執著

肥屍正一垃圾

好多 loser 覺得咁好醒

你唔將個咗字打做左咪沒事囉

見到愈嚟愈多人都係咁講

我見到咁打個啲人都廿幾歲 唔止小學生 明明唔好笑

佢地唔係執著正字 係真心覺得自己好有趣

笑左笑埋右撚係肥絲講先
佢地連肥絲係邊個都唔知啦

就算佢唔垃圾 本身件事都唔好笑 唔明點解要學

之前表弟 我問佢食左飯未
佢周我講食埋右
比我打撚到仆街

咁人地覺得好笑呀嘛 咁都唔得？
利申冇咁做

好波

睇死條廢物肥屍都唔敢係現實生活咁同人講野，死垃圾肥屍

肥屍其實死撚左未
total block完唔知佢點

冇死右？

因為jean baudrillard